[燦神]我幾時先可以唔駛再返工

求燦神解答（唔好叫我返）